南九記 北澳牛

港式餐廳係咪出名臭串
位又逼 人又串 野又麻麻地
但係d食開炸雞既台灣人又好9鐘意食
係咁寫blog /vlog 介紹

鬼佬就醒d 識去添記 起碼米芝連+港式點心